人生就像保方 最後都要放手😶

一切終成回憶😶
太過想念逝去的人 會成為一個習慣
也是一份執著

拿過世盃拉

其實有幸福過
也明白一切有盡時
但不捨得

咁想拎世界杯踢多四年囉

拎左啦on9